與其話窮人唔好生仔，不如話弱智唔好生仔

窮人都叫做有機會發達，可以後天靠自己
但弱智真係咁就一世

你哋話啱唔啱？

留名等睇有人話弱智分好多種 唔應該剝奪佢地戀愛生育自由

弱智分好多種 唔應該剝奪佢地戀愛生育自由